{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 제이몽애견펜션"
    },
    "text": "水上レジャーを利用すれば、最大で30~40%割引が可能であり、大型運動場を保有しています。追加料金は現場で決済しなければならず、個人バーナー、電気/ガスグリルと炭は使用できません。イベントとしてはミニ冷水プールがオープンされており、愛犬頭数制限はありません。マートピックアップサービスとバーベキューサービスも提供され、バーベキュー利用時には追加料金が発生します。幼児の基準や愛犬入室に対する詳細な料金情報が提供されており、愛犬の種類によって入室可能かどうかが変わります。客室は遠足_Aタイプであり、利用可能な時間は12:00から22:00までです。ギターでは、愛犬プール、遊び場、プール、ボールプール、カフェ、フォトゾーン、卓球、バドミントンクラブのレンタルなどの施設が提供されます。利用できるかどうかは、現場状況によって変わることができ、入室・退室時間は15:00と11:00であることをお知らせいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "水上レジャーを利用するとどれくらい割引が受けられますか？",
            "answer": "最大で30~40%割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどこで支払えますか？",
            "answer": "追加料金は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "個人バーナーやグリルは使用できますか？",
            "answer": "個人バーナーや電気/ガスグリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "イベントとして提供されているミニ冷水プールはありますか？",
            "answer": "はい、ミニ冷水プールがオープンされています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、愛犬の頭数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "マートピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、マートピックアップサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児はどのような基準で料金が設定されますか？",
            "answer": "幼児に関する詳細な料金情報が提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬の種類によって入室可能かどうかが変わりますか？",
            "answer": "はい、愛犬の種類によって入室可能かどうかが変わります。"
        },
        {
            "question": "客室は何タイプですか？",
            "answer": "客室は遠足_Aタイプです。"
        },
        {
            "question": "利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能な時間帯は12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "愛犬プール、遊び場、プール、ボールプール、カフェ、フォトゾーン、卓球、バドミントンクラブのレンタルなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設は場所によって変わりますか？",
            "answer": "利用できる施設は現場状況によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 498
    }
}